連好人卡都冇資格收。

因為每次表白完會直接比條女block柒，連收卡機會都冇

多謝

不sir

樣嘅問題